真係認真問

係呢個時生個小朋友，想幫佢改個有意義嘅名，希望佢大個都知道有呢個運動，仔嚟嘅，唔講，小姓李

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

李光復